# +++ Mobile:

- Какую проблему решает эта задача?
- Что нужно для решения задачи?
- Структура запросов и ответов при взаимодействии с другими сервисами (апи/колонка/т.д.).
- Необходимые для задачи ресурсы (иконки/текста/макеты экранов/скрины/мокапы/т.д.)
- Указание платформы (android/iOS)

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] определены блокеры со стороны других отделов (если такие выявились в процессе анализа)
- [ ] задача для QA создана
- [ ] задача для INT создана
- [ ] API получено
- [ ] доступы к/от API пробиты
- [ ] код написан
- [ ] код проверен и вмержен
- [ ] документация описана
- [ ] внутреннее тестирование проведено
- [ ] заказчик принял